{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 남이섬가람슬기스파수영장펜션(리버뷰) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 本宿泊施設は禁煙ですので、客室内での喫煙は不可能です。 外部ベランダや付帯施設を利用して喫煙してください。 また、安全事故については本人が責任を負うことになります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴時のみ可能です。 保護者なしで現地訪問の場合は宿泊できません。払い戻し及び退室処理になります。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 重複予約が発生することがありますが、お支払いが先に完了した予約には優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超えて入室する場合は不可能であり、このような場合でも払い戻しはできません。 当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻しできません。 入浴施設としてはスパ及びジェットプールが提供され、利用回数は1回に制限されます。 入浴剤を使用する場合、部品の損傷に対する責任がありますので注意が必要です。 メゾネットタイプの客室ではIPTVと無料WiFiサービスを提供しており、ネットフリックスも可能です。 カップルルームは禁煙客室で、プールは5m×12mの大きさです。 営業期間は5月から9月30日までで、営業時間は入室後から夜8時までです。 プールを利用する際にはラッシュガードや水着を着用し、乳幼児や子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 バーベキュー場は個別テラスバーベキューと共用バーベキュー場が提供されますが、準備時間は5時から8時までで、利用可能な時間は個別バーベキューは22時までで、共用バーベキューは23時までです。 個別テラスバーベキューは2人25,000ウォンであり、追加人数につき5千ウォンが追加されます。 共用バーベキューも同じ価格で利用でき、炭とグリルは個別持参ができません。 宿の近くにチョウンマートがあるのでコンビニエンスストアが利用でき、1部屋当たり1台の駐車スペースが利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "本宿泊施設は禁煙ですので、客室内での喫煙は不可能です。外部ベランダや付帯施設を利用して喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴時のみ可能です。保護者なしで現地訪問の場合は宿泊できません。払い戻し及び退室処理になります。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。重複予約が発生することがありますが、お支払いが先に完了した予約には優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように設定されていますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合は不可能であり、このような場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入浴施設はありますか？",
            "answer": "入浴施設としてはスパ及びジェットプールが提供され、利用回数は1回に制限されます。入浴剤を使用する場合、部品の損傷に対する責任がありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室では何が提供されますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室ではIPTVと無料WiFiサービスを提供しており、ネットフリックスも可能です。"
        },
        {
            "question": "カップルルームは禁煙ですか？",
            "answer": "カップルルームは禁煙客室で、プールは5m×12mの大きさです。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間と営業時間はいつですか？",
            "answer": "営業期間は5月から9月30日までで、営業時間は入室後から夜8時までです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際には何か注意点はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際にはラッシュガードや水着を着用し、乳幼児や子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は個別テラスバーベキューと共用バーベキュー場が提供されます。準備時間は5時から8時までで、利用可能な時間は個別バーベキューは22時までで、共用バーベキューは23時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はどのくらいですか？",
            "answer": "個別テラスバーベキューは2人25,000ウォンで、追加人数につき5千ウォンが追加されます。共用バーベキューも同じ価格で利用でき、炭とグリルは個別持参ができません。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "宿の近くにチョウンマートがあるのでコンビニエンスストアが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "1部屋当たり1台の駐車スペースが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 654,
        "QA": 808
    }
}